# Builtec

esta aplicación permitirá al usuaria interactuar directamente con el servicio de arquitectura, construcción y la adquisición de bienes, facilitando el ámbito laboral y promoviendo el el desarrollo económico y social, desde la comodidad de la persona.